【molamola】再咁做真係民意逆轉

我就由x月x日開始次次都有出去發夢嘅
[在此輸入一兩句顯得自己好多參與嘅事]
之前同埋我都堅持要尊重前綫決定

我[屋企/朋友]好多本身都係淺藍，呢兩個月我用左好多心機去說服佢地支持我地，但上次我真係唔知點同佢地解釋

跪求大家唔好再，如果唔係民意真係會逆轉

我屌曬你地老母呀民意撚
成日提撚住做乜做勿會民意逆轉果啲自己咪就係會逆轉嘅民意囉

前面啲手足拎條命出去搏都未出聲
你班民意撚俾身邊啲朋友話兩句就唔該屌撚住啦
諗唔到點同身邊啲人講咪上黎一齊諗囉
次次你諗唔到點同人解釋就叫前線唔好做
咁不如叫前線掛個牌係背脊解釋埋先好做啦

屌你我地五大訴求一樣都未爭取到
點撚解要自我規範？
係咪規範左速龍會自爆？
係咪規範左林鄭會上吊？
係咪規範左習近平會讚你乖乖豬然後大大力錫你春袋？
定係規範左就可以輸得好悽美呀？

光復香港
時代革命

點都要講死都要講